（一人幾張，拋磚引玉）最鍾意既旅行相

黎到lihkg試下開post先

我先

第一張 西藏5000米既納木措湖

第二張 俄羅斯勘察加半島既與熊搏鬥的型棍子

浮羅交怡既小毒魚

支持下巴打

Montreux

Venice

Sri Lanka

澳洲 Bondi beach

Cairns

台北九份
日本唔記得咩車站

用電話影 獻醜

一睇就知係門司港

終端式車站係日本唔多見

劣作獻醜

搭火車經過見到，有一種心曠神怡嘅感覺

呢2張都係手機相

Cambodia

富士山頂

Lithuania

Chornobyl

Auschwitz

Portugal - Azores

Sor 網頁版貼圖不能

[quote]

Portugal - Azores

Portugal - Sintra

唔記得係oxford 定 Cambridge

London - IPhone 6 poster

試下網頁版貼唔貼到

年頭去台灣旅行時影的
利申 垃圾iphone6s

Volcan Irazu, Costa Rica

高枱貴手，勿相認

上星期影 勿相認

係啊門司港，巴打好波